預售一個銅心抗疫口罩

有意pm我出價
預計六月出貨

拆解可洗60次6層
100% new

點知你有無用過